下星期就去旅行 呢家買旅遊保有冇用

個風勁到咁唔買唔得啦

nigga?

你會唔會喺揭左骰盅之後先落注呀？
咁點解你會等風險出現左先買保險呀？
柒少陣啦

輸打贏要

可以唔買, 冇人逼你, 傻瓜

本來我都咁諗 但打去問又話包 只要未有風球信號

On9

你望下依家幾號波？

你睇下掛到幾時

買買買

呢家？邊度鄉下？

有o的人，買左唔中呻笨七。。。。
唔係呢o的人既，而家唔會問，買啦！